美股認真討論區 MXLIX

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

雷公Market Breath website

tradeview version

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

[url]
[/url]

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

留個名今晚討論

一小時ema夾到實一實
唔知出咩方向呢今晚

今晚elon papa加持下tsla上900

刺殺議員
美國內戰

今日閪冧穿800再講 allin put

盤前師熱好身喇

今熔

大家上唔上market insider

Ted Cruz 其實機會都有
2016 佢排第二

有咩網睇到每隻股既MA線
唔知點解支牛突然set 唔到

crypto news d title全部一鳩樣嘅

Why not both

Bitcoin 回調已完

都唔係真價睇嚟做咩
差3個字就有premarket
不過盤前唔洗睇啦 無咩意思

走牙

純粹打算𥄫𥄫，好奇係自己個網絡問題定點

係咪上唔到?
香港好似想斷網咁

TSM GOGOGO!

納dee跌唔落

20手BA 淆淆地

load唔到

石仔被斷網

無交上網費

charger a electric car with gasoline

電量個問題其實係未到左極限

今次波音會唔會跌返去雙位數

千升

疫情價

點解呢

20手，20000股

學吓東歐咁咪得

大芋

續上個post圍牆問題…

d非法移民連戶口都無，無得自己滙錢走。佢地要滙就靠黑市，可能係d餐廳/找換店做，或者揾親人做，好難禁止。

BA幾多錢接火棒好

jagx準備數鎂

即係點?
東歐唔係人口售賣到癲咩?

利申：想買東歐老婆

今日tesla tan tsm數淨底幾錢

圍牆係象徵性多於實用性啦

bngo jagx gogogo

teala tan殺牙！

泡沫時間又到

JAGX仲未肯走?好癲

一開市輸左5000鎂

3T得TSM頂到

5$

幣股

我唔玩啦比返D錢呀我

SQ今晚注定又閪冧

3大法人

CLSK係咪可以唔使當佢做engergy grid而係直接做BTC算

全線上路

屌，想入nio tsm，就日日升

想入咪細注入左先
場邊等永遠唔會入到

NIO 屌打垃圾TSLA

輸咩最多
想入

爛果食屎啦又跌

TSM大軍保持隊形
堅守陣地

nio贏晒

APPLE CARPLAY 點會唔趺呀

想追TSM

GDS 幅圖。。就嚟大爆升?

靈車玩完了

Microgrid變左副業

Tesla跌完再call 最好磨下IV先

tan溶左

ALL IN NIO 未日CALL
星期5 財自

Mara好彩走晒陣間睇機會再call

BA -3%

TSM大軍有信仰加持
唔會輕易panic sell

炸落110 先講

NIO出sedan準備用高價換電車屌柒減價model 3 & Y

Twiiter 跌啊 跌多d啊

掛緊110

Tsla 盤前逃走門

想入NIO

回就預撚左

金銀船沉曬未

屌，如果我入返Tsm 軍而唔係入果果教
我生活應該好好

隻jagx做乜撚其實

財經台洗晒班點開戶口post未

準備好死都唔放

做咩跌咁多？

佢有時仲升得多過riot 果啲

盤前止蝕最後機會
一開市實插
少年股神快d酒牙

NIO
8召集
18召集
39.5召集
45召集
60再召集

蔚來NIO Day 全新發布，推出首款轎車ET7、全新固態電池技術、發佈新一代自動駕駛平台。1 月9 日，蔚來NIO Day 2020 在成都正式舉行，發佈首款純電轎車ET7、新一代自動駕駛技術、150kWh 全新固態電池包以及第二代換電站技術，具體包括：1）其中ET7 補貼前起售價44.8 萬元，BaaS 方案補貼前起售價37.8 萬元，預計在2022 年一季度開啟交付；2）發佈蔚來自動駕駛技術NAD，包括11 個800 萬像素高清攝像頭、1 個超遠距離高精度激光雷達。搭載四顆英偉達NVIDIA DRIVE Orin 芯片，算力高達1016TOPS，7 倍於特斯拉FSD；3）推出全新電池包，採用先進的量產固態電池技術，能量密度達360Wh/kg，預計2022 年四季度交付；4）發佈第二代換電站，計劃2021 年底全國換電站總數達500 座。蔚來此次發佈會在新車、自動駕駛技術、全新電池技術、換電站等多方面均明顯升級，高端化電動車路線日漸清晰，優質供給不斷湧入，利好電動車行業整體加速擴容。

幾時到tesla ai day

TSM盤前升比佢撚過幾多次

蘋果真係狗也不屌

Tesla 2%未夠 5%啦今日

做下功課咪知囉

太陽能跌慢d比我9點放得唔得

戶口都未開, 點輸錢

今日小小地跌夠5％先啦

你地屌多d喇

SQ洗唔洗盤前走？

有人dd 咗得㗎啦

起碼回兩日啦咁急住入做乜

掛105

trump仔出手

今日第2日

ban 左 trump ma
無花生食仲點解去twitter

bngo

看空不做空 陣間靈車跌一波又拉升過

battery day例跌

全線滅

又唔見fb大跌

call左uvxy 希望捱到開盤

120

自己ban自己個生招牌

幾時見返ba 90樓下

原來上星期收市都係紅

jagx之前走哂

靈車今晚800

ba 100樓下賣樓都入

垃圾NVDA今日可唔可以百屌成材！！！！！！

就快1％

快

same執咗幾千
2.9震落2蚊果日坐唔定

酒呀 tsla

唔係NIO佢升條撚

中國必強大

president of twitter ma 一日出幾十個tweet

靈車要入後波

150就接

39.5 又唔入，4字頭又唔入？

淡 O
空 X

白蛇救命呀

無記錯好似12月先開始mining
一個月就炒到變主要業務咁
Anyway跌到2字頭我會加下倉

我係諗緊好無加碼
手頭得 100 股咋

Same 賺少咗好多

BB 玉莖重生

豬死了

因住又v彈

Nio笑死幾多人高J

齊齊整整了

巴打有hold？

Nvda陣間就跌返落去
唔好以為呃到我

今晚又要早啲瞓

BB 要爆了

掛緊105..

震到落1.9都hold緊

配股果日有諗過入，無入就唔追嚕

盤前又豬撚到仆街
aapl
arkk
fubo

SQ盤前蝕2%走人

zom冇位入

年輕人咁大性幻想

垃圾ceo

tan好似跌唔落 點加貨

tsla開市再離多轉人踩人

做乜？

BB 船長 召集船員

只要有信仰 幾時入都係低位
熊軍當前 不畏不懼
與台積電同在

今個月份糧
係上禮拜都ALL IN 咗TSM

6.8少注

夠鐘升未
妹咗好耐

開船未

Tesla 玩完
個個都覺得回係機會入
就等於要暴插
Change my mind

咪升緊

開船啦開船啦

sq又跌乜 星期五唔跟市彈而家又跟跌

Veri

YALA feel

股joy 金庸

食屎啦爛果

咁我每日都adjust up 既。。望佢回一下ma20 上船

YOLO call 15/1 $8

佢有投資Bitcoin

屌那星跌甘少當我lulu牙？

係所以仲唔SHORT 等幾時

SHORT TSLA 準備星期5 財自

可以加，你唔怕佢妹下妹下既話

jagx開市應該一棍跌翻落去先

知唔知點解今日$BB 升 ？
係因為nio

仲唔入NIO 等幾時
特價緊

波巴炒妖股搞到條癮起左
angr
Mara

果果

望到圖縮咗縮仲以為又扑YALA

五石散人d爛果放左未

無撚左30美，爛果納指食屎啦

望住tsla盤前跌左2.幾%都無咩感覺

太陽撚

未驚過

8蚊既手足

一開市又大把人接貨，驚西

39.5叫你入nio

但btc升個陣永遠冇跟升

波巴已經放棄咗睇support 買mega

熊軍

比返D錢我呀

永遠跟跌唔跟升

破唔破頂

你買 AAPL 係諗住擺幾耐㗎
長擺就好心你靜d啦

太陽撚比翻d錢我

好彩sofi睇唔到盤前

大哥並沒有輸

心急boy
慢慢行仲好 2-3點方向行 行到年尾
好唔好

石蛇今次係SH派

PENIS SELL未

由1%回到0.3%，屌

呢兩隻而家食

大家俾淡友威一陣先。
好友準備資金買野

聽講有班139 擺左幾個月
陰趺到仆街

開市睇到再震撼

plug都回得幾快

跌多d 震走d大神

新撚源閪淋

岩岩食一餐一半都唔夠比

SOFI 今日開市一定登入唔到
唔怕

酒牙石仔

震走班

今晚再追 TSLA

我暫時執哂 profit
個倉得翻三成貨
諗住入貨 d 建材股

睇返佢10年圖 由15開始跌妹到18年上 唔敢講話侵可以以佢起死回生 但多少關事

Pdd baba做咩閪冧
唔係早前冧完架啦咩

無貨純好奇下

TSLA, 跌四成都唔撚柒放
DIAMOND HANDS 💎✋

分分中大奇蹟日 等暴啟示

DIAMOND UNDER

閪冧

終極加貨日GOGOGO

契媽已死

龍到震wo 邊到溶

少年CALL 神今晚又要去IFC

少年short call神大勝

跌四成先開心
爆買

今晚開市會穿830 自己睇位買啦

契媽倒下了

我無驚 仲有d開心因為可以震走無信仰的傻散 sh到最後果個就係贏家

臭閪

係咪可以開始鳩叫

屌TSM仲升緊

啲人喺IFC放工會驚見突然出現人龍

usd 239,609

又借啲意話我

上星期五震走左班傻散，今日仲唔入咩

跌呀 跌跌跌

睇位入佢中路

今晚SOFI FT 又可以幫大家SH

3STS升左6.5%

有信仰加持
上星期五係考驗偽教徒

咪擺咗一個星期囉 你仲想石仔點

屌，升得個1%就回食屎啦

石仔而家海嘯都唔驚

一路望住隻sunw一路數跌左幾多錢，但都放唔到

真
今次真心力撐牙石

股災呀

TSM.gif

酒牙

twtr跌咁多

唔好燈啦

石囝開始收斂
等石囝情緒失控就無事喇

等執

大學畢業前100萬⋯

哇珍妮佛羅培茲

想知佢幾多本

Nvda逆市爆升 大家點睇

200世界末日都唔會穿

賤婦真係賤婦

隻隻都 -3,4%，我唔玩啦

已經蝕緊6％白打一年工

炒crypto

是你攻打我的村莊嗎

今晚又閪跌

COIN MASTER 幾時上市
睇好呢隻

唔係呱

好快就會跟跌

一張就想扮barry子

咁多... 幾好呀

Tech Bubble已爆

邊位Barry子

MICHAEL BARRY
THE BIG SHORT

bitcoin 升= sq 橫行
bitcoin 跌=sq 跌到仆街

TSLA 600

準備接班少年股神d貨

加倉機會

準備大插 你去定ifc排隊喇

隻sq

全正股京西咩

走啊

好吸引個價

打鼓佬囉

今晚10:30 - 10:45 入市好時間
大家好登入定準備
一陣入唔到又特價時段買唔到

條友未斷氣咩

仲以為依幾日又有新神

有兩張SC hedge下都好撚痛

我覺得未升完 依家唔夠消耗

I

全線清倉，走牙

忘兄冷靜

不問價，要錢唔要貨，keep cash 保平安！

Elon Musk帶頭反佢
玩完

忘兄想接散戶貨先咁講

roku勁到仲綠緊 呢隻真係世界第一

是日cathie wood評價：臭G

渣緊既正股全部都跌
今晚又要數得返幾多鎂

Burry 喎

健康龍

G持

Nvda都綠緊

有冇兄弟加倉EH

太陽能全線上路

搞咩

美股咁多野玩，真係唔明有咩必要炒crypto

人地burried 啦

呢隻野冇人理

我覺得家下可能已經跌完 8點拉升番

入左百度
唔明nio點解市值仲高過佢

dxy up trend 了 幾時再宣佈印錢

今晚有冇平貨執

忘巴入左sqqq未

_ _ _ __ _ _ _ _

盤前好執
開市就升熔

Sq

bngo咩事？

唔敢開app睇

好怕 FT 又死 ser
冇得執平貨

你剛攻擊石子的村莊?

垃圾

因為上星期唔大volume所以好巴覺得佢仲有得上？

美元勃起

清好膽色

今晚千跌

開來習慣下

點解銀futures 升2%
但slv盤前跌緊1%?

手續費幾多

入左你一半咁多

Del埋佢，下年再睇會好開心

我俾左5鎂

係 未夠fomo 我一直等緊最後一支大vol 單日轉向

不過可能我錯

2 USD

tsla 860

特價咁快完

Nvda gel

證明係健康龍

有個華爾街長期多頭睇跌
好友睇淡

走呀
重倉SQ每次閪冧都懷疑人生

一定冇事

點解你平過我ge??

跌到星期5俾我轉錢加倉ok?

有咩news

股票趺 美金升番
即係無趺過

Hedge左都好撚痛

Tiered model?

Btc回番咁多都唔彈下

dd破到裂口既話 要加貨了

我未買夠 TSLA啊

bb

bb好快到我家鄉

晶片短缺
晶片股升

入得太少 BB call
慢慢升好嗎

跌少少啫，嚇死人咩

人地升咁多佢又升得少

原本諗住今晚入多少少，等埋我先升啦
FT用家

係

垃圾sq

只能安慰自己都叫有得升
好過爛果

net今晚比D力升上去啦星期五最廢係佢

FT用家未加貨+1
本身上禮拜加咗次等佢跌一跌再加

點解睇好BB
我唔明啊
求解答

係愛呀 哈利

因為bb好快長大

多EV要用佢個QNX?

沽左少少twitter
當幫侵侵 出返淡氣

跌完啦無事啦

跌得咁少點加position

濕凍串錯字

tsla開市似直衝900 根本跌唔落

巴打好ball

跌乜春

TSLA盤前已經俾人搶緊貨

特價時段已完

8典先真跌

跌2%仲唔走

Bb6.7入得好少

208

屌，尋晚提完，諗住今晚買
升遲一日駛死咩

上個禮拜加咗貨

bb 入得巧少

882買, 854走曬, 輸少當贏

明智

235.5加咗

話nvda無位上車既自己反省一下
人地橫盤左五個月

止蝕派

次次新高都要跌番幾日

發達啦
無ib買唔到

撈BA好定BABA好

屌個個偷偷買

咁快都241 我對上睇仲係21幾

上星期5 仲以為佢要vcp突破

D名唔同哂

升咁多回少少都叫晒春

又係假跌一陣千升

一跌就跌三四日

2%都無 笑而不語

180埋伏咗4股無再理過

係咩

今日係咪我大豬教出場之日

勁牙

今日無藝術屌睇既

豬死啦

我都上唔到，陣間試試vpn

豬緊.02仙

白蛇教

可以賣鮑魚

股神

BB 吹奏員

孖左2倍

我都而家先知IB有分tiered 同fixed, 開果時冇留意直到頭先高位巴問我先去check

咁揚一陣又沉

今個禮拜CES 2021
BB to the moon

NVDA 爆升

爆買日入貨?

上個禮拜張call比人震一震就賣咗

入左d咩

SH最好的價就是現價

+1 有賺就好

今朝好似屌左啦

今日有冇奇蹟

到價有5萬？

終於坐到

正股驚閪

Disney +不如睇Hulu

日本武漢肺炎（COVID-19，新冠肺炎）疫情全面失控，近來全國單日新增確診人數不斷創
新高，首都圈的1都3縣（東京都、琦玉縣、神奈川縣、千葉縣）8日已宣布進入為期1個月
的「緊急狀況」，以防疫情持續擴散。根據日本媒體最新報導，受到疫情蔓延影響，日本
政府打算在18日宣布取消東京奧運，並宣布將重新申辦2032年奧運。消息一出，立刻引起
外界關注，不過報導是否屬實，目前仍不得而知。

武漢肺炎重創全球，即將在今年舉辦奧運的日本，全國疫情更是持續蔓延，外界不斷呼籲
日本應「以大局為重」停辦奧運，不過日本當局至今仍未做出回應。根據日本八卦小報《
週刊實話》報導，據消息人士指出，日本政府將在下週一（18日），於國會中與東京都政
府共同宣布停辦本屆東京奧運。報導指出，屆時國會將會審議第三次的武漢肺炎對應追加
預算，而是否舉辦東奧將會直接影響到預算的編列。

除此，該消息人士也透露，日本政府不僅要宣布停辦奧運，也將同時宣布要申辦2032年奧
運。報導指出，由於東京的奧運場館皆已建設完成，不過2024年與2028年奧運已確定由巴
黎與洛杉磯舉辦，為了避免多年來的籌備與投資功虧一簣，日本才會希望能爭取2032年的
奧運主辦權，不過該消息是否屬實不得而知，仍待進一步求證。

點解要問
stonks only go up

其實ib partially fill order 嗰陣點計commission
啱啱個order再激烈多啲出現咗負數commission
利申tiered

我同摸頂巴揚左幾個星期

孖咗tsla call 唔係升硬㗎咩

唔通白蛇功力都唔足以托返起個市

跌死了
唔玩啦比返錢我呀
又話買tsla 唔會輸

手機晶片龍頭高通發布2021年高階5G手機晶片Snapdragon 888（S888），採用三星晶圓代

工5奈米製程，由小米旗艦級5G手機小米11首發，但小米11實測數據卻顯示S888在單核及

多核運算時功耗大幅增加，執行高效能手遊時會出現降頻情況，讓業界對於三星5奈米製

程的效能功耗比不如台積電7奈米疑慮大增。

發科2021年加強與台積電在先進製程合作，第一季6奈米天璣1200系列5G手機晶片進入量

產，下半年將推出5奈米天璣2000系列晶片。業界預期，高通為了鞏固5G手機晶片龍頭地

位，2021年底發布的下一代高階5G手機晶片Snapdragon 895（S895）將重回台積電投片，

預計第四季採用台積電5奈米量產，初期季投片量達3萬片，並逐季拉高投片量至2022年第

二季。

高通發表採用三星5奈米製程的高階5G手機晶片S888由小米11首發，根據外電揭露的實測

數據顯示，與上代採用台積電7奈米製程的Snapdragon 865（S865）相較，S888單核及多

核運算效能提升10％，繪圖處理器提升40％，延遲表現因搭載LPDDR5而改善。

不過S888的運算功耗明顯提高，不論單核或多核的功耗均較上代S865高出32～43％，而在

執行手遊時也會出現降頻情況，約10分鐘後效能會到與上代S865相當的水準。正因為S888

功耗高，導致小米11在執行手遊的溫度明顯上升，且高於搭載S865的小米10，因此加深了

三星5奈米製程表現不如台積電7奈米疑慮。

事實上，2020年下半年至今，市場就不時傳出高通因為製程問題，有意將部份訂單轉投台

積電的消息，其中包括高通新一代5G數據機晶片X60，且業界消息指出，蘋果iPhone 13採

用的高通X60數據機晶片會採用台積電5奈米生產。

台積電Fab 18廠第三期將於第一季進入量產，屆時5奈米月產能合計達9萬片，2021年除了

蘋果擴大採用5奈米量產iPhone應用處理器及Arm架構電腦處理器，超微預期年底會完成新

一代5奈米Zen 4設計定案並量產，至於高通及聯發科的5G手機晶片會在第四季同時採用台

積電5奈米投片。法人看好台積電5奈米利用率維持接近滿載，2021年營收占比20％目標應

可順利達陣。

轉頭又升
阿婆都識玩

屌佢老母唔撚係掛

今日白蛇上黎係睇多
覺得唔會大插

得！
即刻用market price 買100股

扮乜

TSM 有機150

2025 大阪世博都有d 危

唔好睇少marvel

黎緊又好多套劇 仲要係電影既人物黎

日本國運

BDI連8漲！陸鐵礦砂需求熱絡 海岬型船指數週飆27%

在鐵礦砂等原物料需求強勁的帶動下，衡量原物料散裝航運運費的波羅的海綜合指數
(Baltic Dry Index、簡稱BDI)連續8個交易日走升。

MoneyDJ XQ全球贏家系統報價顯示，BDI 8日終場大漲10.91%、收1,606點，創2020年10月
14日以來收盤新高；過去一週大漲17.57%。

衡量鐵礦砂、煤炭等原物料運費的波羅的海海岬型指數(BCI)8日更飆漲20.08%、收2,548
點，創2020年10月15日以來收盤新高；過去一週大漲27.02%、為超過3個月以來最大單週
漲幅。(見下圖)

路透社8日報導，海岬型船平均每日盈餘跳增3,533美元、來到21,131美元。中國鐵礦砂期
貨過去一週呈現走揚趨勢，為2020年12月中旬以來首見，主因鋼鐵廠及交易商趕在農曆春
節前重建原料庫存。

天候異常寒冷，令中國電力需求大增。波羅的海國際航運公會(BIMCO)首席分析師Peter
Sand表示，中國寒流來襲、電力需求刷新歷史高，導致海岬型指數大幅走揚。不過，這個
產業的波動非常劇烈，趨勢不太可能一直延續下去。

Hellenic Shipping News 2020年12月25日報導，船舶經紀商Intermodal指出，鐵礦砂需
求是推動海岬型船運費的主要力量，而中國未來12個月的需求預料將維持在高檔，即便中
國鋼鐵製造商可能會因鐵礦砂報價居高不下而略為減產。相較之下，其他國家的鐵礦砂需
求則會保持在低於2019年的水準，歐洲、南亞的鋼鐵廠都會持續關閉或減緩成長，直到鐵
礦砂報價下滑前、都不太可能恢復產能。

Towage & Marine Port Services董事Christopher Whitty表示，中國主要從澳洲、巴西
進口鐵礦砂，對海運貿易的動能至關重要，尤其是海岬型船。展望2021年第1-2季，期待
疫苗能重啟全球商務活動、建立貿易新常態，讓所有散裝航運市場受惠。

can you payme

有機 但有排

the mandalorian不知幾受歡迎
仲未計marvel個d劇集仲未上
wanda vision, winter soldier

虔誠既TSM教徒會有回報

有5套劇 好撚癲 loki

都話200

我由佢8蚊吹奏到佢落6.5

On9, NVDA都變EV股

全世界ev

tsm係咪最好er前走貨

我知，但應該快極都要年尾

TSM升得咁快
爛果面子何存

sh的人有福了

我就係等你吹到6.7先入
不過早幾日重生又加咗少少 但仲未加夠
試下吹到佢插多獲俾我加

我要睇mando呀屌那星

佢ev芯做左好耐

唉我大N卡淪落到要痴EV先識上

隻u 真係做乜撚嘢

Qcom單俾TSM食晒

買appl 會唔會好不智

仲有disney+未worldwide
根本而架係undervalue 緊

預左，日日keep住近千，佢肯搞都無人肯黎

等緊hktv出ev

有機
要視乎石仔幾時走貨

結果係tvb出ev

hketv

完全係不智
大市升佢唔升 大市跌佢暴跌

好衰

正常
若不是TSM照顧爛果
爛果家下仲intel緊

遲早到aapl

石蛇目標價200

睇埋財表會咩樣 星期五call左

年尾200

年尾200真係要買個東歐model, 心口叫加大

一張發達

係咪得返m$ amzn未出ev

等左佢好耐

dllm btc升個時就話其實sq無掛勾
btc跌個時又變番有掛勾

石家莊村民

維絲

個倉唔識跌既？

事實12月Disney + 勁多人dl

石囝止賺未

拿 掣係自己㩒

都係早d瞓

月尾$10

美國有得睇

你有邊日係會遲過11點訓

佢意思係九點訓
避開埋FT盤前

This is the way

原來HULU加幾蚊有得睇

咪講左好預期囉

石莊主有要事在身
忙緊幫莊員做檢測

TSM大軍第一次召集
開市攻125

BB

最近改左買2 week itm call代替買正股
每個星期五roll一次

防止黑天鵝出現果陣又無晒子彈

Ba飛機失事都唔跌 好勁

全世界都ev

特價完左啦
白卡佬真係唔講得笑

報到！！

zom想點，冇break
點入呀

Sq跌得仲多過ba

TSM 無得輸

Tsm 升番
咁怪既

想學石仔?

垃圾SQ

又升返哂
有無人盤前被呃貨

三叔咁柒 5nm euv都唔夠7nm non euv打

NVDA係唔係化身做EV概念股

佢趺先唔正常

船腸好, 開船未

又唔係新機

星期五假跌？

sq隻垃圾係咁 就算冇野個莊都會破頂沽貨拉返低

qcom粒888 出晒事，超高耗能超熱

一個winner takes all的產業龍頭
7進7出只係玩鳩自己

又上返熱門

btbtpltrocgn

集氣齊屌SQ 隻垃圾唔屌唔識升

BA:飛機日久失修,責任在印方,唔關我事繼續升

屌 屌 屌 屌
好撚痛呀 張SC都補唔番呀

利好消息升
星期五回調咗

twtr累事

又話今晚跌既。

買sqqq 好過買sq

比你入貨

上星期咪連跌左3日(盤前)
咪回左

你個野壞左呀

石仔個地圖炮有無郁過？有無penis sell左d咩

向上郁緊囉

今晚幾點訓

無關係

石仔扯旗
今晚千跌

不能同意更多

放足成年應該升啦屌

連郡巴打大你個倉幾百倍陪葬
驚西咩

可能新公版arm未掌握得好好（cortex x1 全新架構 vs a77)

不過都已經見到一段落後之下嘅negative effect
頂尖/旗艦產品訂單減少 少左機會trial and error 技術水平繼續被拉開 無限loop

Jack子廢柴嚟

STM

Nvda洗唔洗升咁撚多
平時扮屌下姐 升慢d ok

So far係穩定倉底之選 睇3-5年

twitter 一事決意平倉

TSLA

今日又盤前假跌

Tsm 今次earning會唔會爆升
唸住加貨tim

TSM永遠都係低位
人類攻1nm靠佢

tsm nvda

多？睇過，邊到多

1.85%都叫多

上星期你唔入

連郡大船ready代表進入加速
公海有post代表最後的瘋狂

未入

我d sq call啊

發覺屌女巴最近買既option都好準
唔通屌女巴今個星期中大獎

好奇咩事會成為big short既利空消息

垃圾倉更新:

隻妖股JAGX而家已經完全over-valued
我自己只會分段賣貨，絕不再加
其實我本身真係覺得隻藥有得做，同埋睇過幾條片，
個CEO解釋過點解佢之前加價/除了應用係AIDS病身上佢會再開發更多市埸
但佢而家個價已經price in 晒至少10年revenue..
而且我見到有莊開algo嘅現像(睇real time orderbook depth，比較Advanced，純價投唔洗理)
所以已經變了一隻不折不扣嘅妖股
隨時散水，千奇唔好而家追貨

另外想介紹黎緊(應該係US time 12號)上嘅一隻我會入手嘅股: AFRM
早D講，廢事好似上次隻AI咁，我入就靚價，你地入就摸頂...
基本上business model/competitors/valuation/management 呢條片都講晒

我淨係講個畫龍點精位:
佢個business model 其實係幫手建立緊一個利率同credit system嘅改革
我之前都講過，人類科技發展同經濟規模愈大時，就需要更加多熱錢，否則會有經濟危機
所以必需要有一個適當嘅印錢機制，
適當嘅印錢機制應該要做到efficient allocation of money supply
姐係D錢要印係用得其所嘅地方
而現時印錢機制係用發國債，利率係wholesale
我應為利率/借貸成本應該要specific to借嘅對像，睇下佢係咪用得其所，佢以往嘅credit紀錄
簡單d講就係現有嘅印錢機制未完善未夠efficient
例如有好多殭屍企業借平錢債冚債
其實社會一路都需要呢方面嘅改革
Square 個business model都係做緊呢方面嘅努力
我認為Affirm, Afterpay (ticker APT, 澳洲股, Affrim嘅competitor) 呢D公司都係做緊呢方面嘅努力
最後，我認為如果一樣野本質上係有優勢係啱方向嘅，最後價值都會反映番出黎
例如streaming >> 大氣電波，EV >> internal combustion engine vehicle
好多所謂disruptive idea都係如此

我講咁多係希望大家get到呢種概念，再應用係投資上

追

石仔賣哂啲aapl ok?

好靚

黑木清
好凍呀

咪撚提條垃圾

我長坐

NIO今晚拉到幾錢好？

70
然後再配股

升災

我日屌夜屌，冇600咪撚叫升

今日賺左幾多

屌你老母納指

係0

呢次跟你
Paypal mafia

LMFA有冇伏
好撚多人買

賣aapl, 特價入tsla好過

唯一uncertainty: Dr Stone

今晚靠tsm力挽狂難

孖爆tsla啦

配完再破頂

我d tsm同sq打個和

西子個倉GEL到26萬鎂無人講

唔會再錯失依個機會，twice

想請教下點睇priced in幾多 雖然無入Jagx

affirm我mon左好耐

又有功課抄, 就睇下牛牛隻屎忽鬼要用幾多分鐘rephrase小西呢篇野

無人講咪你講

斬白蛇起義

正股唔洗一個月賺到3萬幾4萬鎂

佢唔係未有時間表咩？

我屌你老母，apple妹夠未

SQ

九成拉跌

你地日屌夜屌嘅SQ 同NVDA 禾都重倉

屌你老母 SQ

敗登提名cia William j burn
職業生涯親咖哩
不過好似親親地俄
唔知係咪想搞聯俄抗中

跟西神搵食，個個都忙住數自己個倉

Bb

一間公司嘅價值應該係
Present value of expected future net cash flow
即係話將未來呢間公司將會賺到所有嘅錢用機率同利率去discount推翻做而家呢一刻嘅市值

而家間嘢炒到500millions market cap
佢最好個季revenue 都只係3millions...
只係revenue...唔係earning...
佢嘅產品個Market又唔係真係咁大
就算佢而家話想由AIDS病人Extend到其他癌症嘅病人
都justify 唔到呢個market cap

又燈

支那車nio 63

禾大tan搞咁撚耐116

bb已返家鄉

終於生性

連郡輸完比zoom
又輸埋比nio

賣sq 追尼隻好過

嗚呀 點解上星期加倉SQ唔係上roku車有好野都唔識揀

Ok 等我搭沉連燈大船

拎中間做名 ASS

呢度真係好撚燈, bb

中間有nmsl

長揸就由佢啦

你講果幾隻太貴,
買sqqq

BB今次咁快收割

SQ嚴重落後

啱啱先有人gel頭

好多台灣semi con無係美國上市

出事嫁嘛

盤前allin

$BB

驚都未驚過

無人講咪你講囉

入代代

唔好封神，小西唔中意造神。
小西一直教人捉魚，而唔係餵你食

多謝小西又分享新野

盤前有乜好J

教你捉之餘包你三餐

一齊畫魔法陣屌升啲股

西蛇想請教下點睇到係莊開algo
係咪order book depth唔高但一下就俾algo掃哂逼你追
通常開algo都係要拆棚散貨？

一直教人SH 好既資產，又有幾多個肯聽

出面有BB post
走鬼呀

做淡唔會輸

NIO

啱聽
唔好造神，我只係拋磚引玉
提高討論質素，有錢齊齊搵

點解可以中咁多次public offering
屌你老母apdn

出邊有人開左nio put post 貼左圖

我貼返張nio call圖回應 睇黎我贏左

Btc又碌落34000

今晚應該唔見一半名

蘋果

今溶

重倉sq tsla tan

有冇人救下我少年股神
就輸死

酒呀

納指咩事

咩叫睇多？

D put 有救啦

美爆了

果果無底

張call 一開市著草先

連1%都無,幻3又未穿,怕乜春開市又同我拉返上去架啦

拉緊落去

股災

Ft咩事？正在更新？

輸死喇TSLA 又死， BTC 又死
少年估神我要針了

被爛果拖累大盤了

SQ= btc升2萬 wfc
btc跌8000 股災跌呀

點部署

垃撚圾

all in nio 未日call 星期五財自

等陣係咪會見到克XX股壇係牛牛發表“新”發現

成條list得nvda綠

近半年btc pypl攞咁多反而pypl都冇事 勁on9

搞咩請個咁樣衰既女講天氣

梗係會啦,又有功課抄

話緊你呀克己於,乜柒都抄無D自己既功課有撚用咩,望望望

棍落

真心鄧西蛇唔抵

美玩現uptrend
有幾多少年股神要針

V左啦呃完貨夠鍾升返

「美股」有冇人睇好BB ？

凍過水

又黎

建議大家買apdn
仆街public offering

驚咩呀 呢d post 點會SH
最多咪炒下波幅

終於可以gel bb
捱咗成個月

大家睇幾多? 15?

佢有撚用就唔洗裝假狗抄功課喇

至少十倍
5年後 如果無戰爭/ 金融大災難發生20倍

仲未見人貼倉

日日ATH

saas既朋友今晚可以del app聽朝睇下有冇破產

9月大棍又要黎

愈溝愈跌今日低位，明日高位

認輸入nio未
18淡到而家64

瘀紅色
裂口落

唔好呀,星期五先加完倉

最多咪掂吓20 ma

同上星期一樣
Nio 救 aapl 同amzn

想賣SQ 好垃圾 日日跌

Prnt qqqj大船歡迎各位

永不言敗我唔係18蚊後知後覺
6蚊已經淡呢隻錢七股

都市傳說:9月大棍回調唔會有架啦

正股唔孖最多drop to zero

今日開始係咪會熊
仲以為上星期五牛之後就係牛

我隻爛果廢過你止蝕完平左幾蚊入返，又再跌過

NIO今年睇$100。
利申：13蚊貨。

牛到個市好似唔識跌咁

我張aapl call未走得切啊

盤前倉全紅

有Nio mvda先識升

Nvda 520 買左少少

兩隻有齊 點睇

不問價追nio

賭場囉

今日ALL IN NIO CALL
明天就財自

當跌少少囉，如果日日都好似上個禮拜咁牛，阿婆合埋眼棺材本瞓身屙煙都得

SQ前幾日似down trend, 走晒，
入咗TSLA, 點知今日就

今日會紅代表你個倉上個禮拜執唔少

9叫區開始未

btbt pltr fdx ocgn

今晚成倉輸比nio既自己番去反省下

Twitter

買咩tsla 識買一定買nio

諗緊入Nio好定Tsm好

NIO + NVDA
雙N 既天下

冇錯

今晚分分鐘比sq輸返上星期嬴個D

買買買

我張nio 65c 盤前都到價了

LM 屌巴今日到價

特價又要屌

有冇人識
Google過揾唔到

星期3公佈CPI,唔知會點

multitrillion-dollar stimulus plan

Appl 之前破完頂回落 我諗會再衝

變左AMD咁

NIO可以Gel Gel頭嗎？

高位走左

日日gel

有機會

根本呢個世界只係new game+

如果淨係睇呢個post，我會以為SQ跌到52wk low就執咁

Shanghai Harbour

連登仔只許升不許跌

費巴
好耐冇見

TLR; STONKS ONLY GO UP

溶斷

BA又炒機
財報又準備跌多輪
幾時先有出頭天

TWTR笑撚死人

特價又屌
ATH 又屌
橫行又屌
點先唔屌

% Above sma line?

can show 20, 50, 200

咁耐都未見死教

係咪股災了

肯定啦，業績

一入就爆上
一放就drop to zero

爽呀，等佢ban得咁過癮

岩岩allin nio call

想要開心死果張圖

邊有咁快業績

Tsm 有人沽1股咁玩

Nio唔沽空 等咩

Pins都比佢拖累

岩岩已經入左4張nio call

盤前入call

未開市都有得入

Sq 跌撚夠未呀

開左單 未入typo sor

7左

佢每個月磨下摸下升十蚊我就夠了

要short啦

NIO見頂演員會呀嗱
無料無技術無樣

tsm

汁石派你估流架？

白蛇可否出黎救市

沽到佢仆街

-1%

大有大玩細有細玩
可能人地FT執石

Nio用果間電池公司可以同tsla比？
之後自爆左幾單
Tsla又減價 佢除左大陸補貼諗唔到有咩競爭力

NIO Band
BANG BANG BANG
著火爆炸破產賣廠

好快爆post

唔睇好 唔鐘意就沽
市場好友淡友都贏錢

豬先會輸錢

換電算唔算??

nio有棍成交量141萬

NIO唔係賣BaaS ？
但之前睇post唔係話個system玩爛左啦咩，個市場得返d劣幣

我113.5 118 都有加

唔知你掛幾多先買到啦

好唔爭氣咁笑左

頭先同一個時間大量股有大量時間
有咩含義
定我隻支牛壞左

你唔會買到呢個級數 要專登訂

tesla

係BullS

BullShit股

佢地啲車而家(唔計新sedan) 都係用universal battery, 同埋話換電要用ge時間同你入油計+俾錢ge時間差唔多
我諗呢個先係佢地最大賣點??

我見13號先上？

Royal 級股票

大戶走
傻散接手

盤前都咁玩
應該開盤好精彩

TSLA盤前呃貨

我個watchlist d股好多同一時間都有大手交易

8點大成交成日見

跌咗少少啫

又唔見有佢上市消息

係咪卷商開盤前推晒啲盤出嚟咋

小西條片 大家覺得間firm似係行條video最後講既邊個valuation多啲 我一路聽佢講解 覺得好似條友自己都唔係好有信心佢去到high個valuation咁 同埋好似已經有兩三個competition有能力比佢行得更快 (雖然一間公司要成功 唔使食哂成個market 塊餅夠大就可以)

一棍=25%都常見？

搵到啦
但係 寫14號上

Affirm 揸得過

想打機 都凍到隻手打唔到

冷手打個熱飛機

隻手長期伸入底褲揸住條鳩，好暖

等小西開台睇佢地打好撚凍

上左張床等小西開live

美金升到今溶

第一眼以為係咁

可能真係呢

米色拉

袋底都好暖

連登大床

凍撚到袋都縮

P巴綠帽慘汁

想知veri咩事，自從買左小西股，契媽，TSM，仲有戒左option, 就少左上黎

我未上車呀

心急人上

tsla咁快v番上黎

未上市

新股wooo

之前mon afterpay個陣都有見到affirm

有小西sir加持，決定買買買

Tsla

bngo 又然

NIO癲到

日日都係咁架啦
Premarket 高
開市插
跟住妹陣又升返

TSLA跌到on99

小西症候群

無定向巴 option好似到埋價

Yala升到

走左sq 驚驚

點解跳緊水冇人叫春嘅

本來一跌就多人搶,一到8點美國佬見咁平仲唔溝貨咩

要擺十年

暴升

50年

bitcoin冧到咁

屌你老母,升乜撚呀睇過

你平衡時空 龍到喊wo

升

10點半準時千升啦,盤前洗咩認真

俾隻今晚賺10%既股我 唔該

nio

屌你老母講還講咪扑金波啦

今晚應該會破豬展記錄

扑完一陣又紅

爛果繼續爛

白蛇出來了

TSLA係咪準備退市

Nio put

仆你個街呢個仲賤,直接扑金波大絕

Yala爆升

你老味15蚊都仲可以跌 因愛成恨

Apdn cls

凍到hihi點炒股

白卡蛇係咪凍到收左工

個個d股都升
我就平衡時空日日跌

依排個市日日坐過山車

白卡佬朝早GEL完啦,今晚又縮頭

有種預感TSLA一開市又上返去
BTW 大家裝左SIGNAL未

唔玩喇,比返的錢我

已裝

聽elon papa話裝左signal不過無咩fd用

你係條街炒？

U你上星期先升得一日, 可以唔跟跌的啊
唔好人趺你又趺啊

啲stickers 出得好快

玩完 等熔

之前明明爆到上170

天氣凍>開少左冷氣>慳左電費>
expense減少=saving上升=Investment上升
結論: 升

裝完先知有幾個用,裝定先實有用

Noted

直插緊啦

fubo我屌你老母臭閪

輸死了可唔可以還返d錢錢臂我

排定IFC都得

美匯見底反彈？
咁股市應該會跟住回

要裝太陽能熱水爐
用電多左又要加太陽能板

升穿埋上月22號個頂就jump定先

Same 我都唔知幾時放 我想返家鄉

你幾錢貨

Plug 係咁跌
特價？

點解會買呢啲股

得果50萬訂閱，本身業務又勁燒錢